前AV女優製作無碼片國外賣 獲利1700萬被逮

日本成人影片製作公司社長、前AV女優，因為製作無碼A片後，在國外付費網站上販賣，遭到警方逮捕。

據《日視NEWS24》報導，遭到警方逮捕的，是AV影片製作公司49歲社長須田雅人，以及36歲取締役、前AV女優土屋亞沙美。警方指出，這2人涉嫌在7月製作無碼A片後，在國外的付費影片網站上銷售。

警方表示指出，至少提供了50隻的無碼片在國外網站上，銷售額約有6300萬日圓(約1700萬新台幣)。對於警方的調查，2人皆保持沉默。至於這位AV女優土屋亞沙美疑為本名，且新聞片段無法看清面貌，日本網友目前尚未找到她的藝名、過往作品。另有網友看到警方公布的證物中，旁邊的浴衣跟羽川流菜(羽川るな)拍片時穿的相似。

點解外國賣都唔得？

土屋亞沙美

lm